急!!!! 搞緊外國報紙頭版果位巴打請入一入黎!!!!!!

借朋友ACC POST，十萬火急呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!
你條題對替無左呀點出街呀!!!!!!!!!!!!!!

-----------------
另外見史健仁出POST可以幫執字!!!! 你快D PM佢啦
------------------
另外勁揪體設計師咁講:
追咗陣 post 呢個應該係 final 稿之一
首先社運嘅進化快到叔叔真係追唔切
同代嘅創作人都有同感真係感覺好老
見我重用緊 fb 就知乜料 😅
首先比個叻咁多位 叻叻叻衝衝衝

老人家本來只要好好做後盾
收嗲就可以
但做咗廣告同周邊設計十幾年
有幾件事只想留意返請睇睇

-黑白版嘅張力同嚴肅感會強啲
-大題話我哋唔認輸，副題叫人救下我哋，出發點同角度係可以再執執，如 we shall never surrender, stand with hk at G20
-大題行距同副題行距要執多執，樓下啲 Grid line 都要統一咗佢
-報紙一般會摺住賣，上半版要出曬個頭

#多咀老人連連登acc都冇
#意見幾個留意返請睇睇
#好似話NYtimes稿已交
#香港人加油

你條題對摺無左呀
頭先心急打錯!!

推

史健仁個post

推一推

巴打快D出黎啦!!!!!

推呀

Push

Badaaaaa

應該改唔切啦

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!

Pish

巴打出黎呀

推！！！
希望佢地而家上連登啦！！！

推！！！！

我都可以幫手，但要搵到巴打人先
希望個編輯收稿會識截停佢地改稿

推！

幫推

真係隔行如隔山
咁簡單既野大家都miss 左

巴打！！！！！！！！！！

推啊推啊

push!!!

收到，會處理
THANKS!

push

無緊要啦, 固有讀者應會恆常買報紙, 如果帶起到個話題, 就有其他人特登買而打開張報紙架啦睇架啦, 你估個個都標題黨咩

PUSH

咁低級既錯都可犯 老屎忽憑咩代表design界

但顯得唔夠水準

支持

推呀!!!!!!!!!!!

再推

如果巴打有咩需要幫手都可以聯絡我地!!!
GRID ALIGNMENT都記得統一啊!!!

有無人share入佢地tg gp啊

推
麻煩各位

推啊

其實應該仲改得切。。星期五登今日先星期三

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

咁趕急, 何來咩水準?
世事無完美, 缺陷仍是美

Push!!!

抱歉，人太多，意見太多
希望黎緊第二ROUND有所進步
(如果順利推第二波的話)

十萬火急推!

幫推呀

pushhhhh

PISH!!!!

but it should be "we *will* never surrender"

the word "shall" feels so weak

推！！

Push, agree!

推 出咗嚟未？

churchill名句嚟 呢個唔改得

我明白
絕對支持同感激各巴絲既付出
不過如果仲趕得似既話，可以執到既咪執吓

大力推

推呀！！！

Up!!!!!!!!

Up

盡力啦屌，今次唔好、咪下次

Push push

Pish唔知趕唔趕得切

Pishhhhh

Push to can see

推!!!!!

push!

其實對我地而言新版catchy d振奮d，但對外國讀者可能factual d 個感染力大d

好波！

up

推到睇到

好專業
香港人真係好團結 成件事好有愛
加油

推，加油，香港人!!

一來要考慮個讀者層
二來都要顯得香港值得人地幫，呢個係重點!!
可能有人講排版呢D係表面功夫野，不過咁大手筆搞一次執嚴謹D不為過呀，代表香港人架嘛，大家都想讀者印象好D係咪?

快點上水

推
希望報紙個編輯會好心提一提文宣組

幫手推post

摺埋果下真係今次仆街了

其實幾號登 叫朋友買報紙

大題唔可以踩中線呀
呢個位一定要改呀！
摺埋就浪費哂

佢哋話借眾志名，會唔會可能搵到果位巴打？

推多下先

已有回應

夫推

辛苦晒

張相唔夠勁, 比起其他外國反政府簡直係BB相

快改

幫手推一推！

we shall surrender

!!!!!!!!!!

係喎

Molamola

推 經驗經驗

pushhhh

pish

pishhhh

請問蘋果(香港)有冇考慮?
I mean比錢登報果隻
辛苦大家背後開turbo趕進度!!

推推推

花得錢上頭版就做到最好 一針見血
整得唔夠attractvive會浪費左

報紙應該會Send返 Draft比巴打睇 應該唔會出現摺左既問題

摺左會唔會引到人打開佢睇下咩料 第一次咁想收藏報紙

已經係 point form 果d，駛乜成 point highlight
point form 已經係有特別，重 highlight 做乜 。。。
highlight（bold）應該係d 重要 phase／wording 上
目的係要人 1秒 望埋去就中 focus

另外個 qr code 咁整係冇用
你又唔講個 code 入面有咩睇
知唔知就算香港 地鐵／報紙／傳單 上個 qr code，hit rate 係有幾咁低 ... 同點解咁低 ...

抗爭運動本身係最貼地
依家設計學人玩得高：離離地地

其實2014( 雨傘）, 2016( 魚旦）年唔可以叫失敗。。。當某樣野跌到最底點時會黎個反彈，個反彈可以好急好快，就好似今次咁，一般人跟唔上個速度係唔奇，所以大家唔好咁在意D失敗論，大家keep到個意致繼續做大家可以做既野就得。

香港加油！

主要好似搞咗外國紙媒, 香港真係唔清楚

係囉 好似focus去哂外國 但香港自己反而無頭版賣？
大家推埋上蘋果頭版

我都覺得 黑白好似好d

推呀！！！！！

推！！巴打上水呀！！

好唔該哂
因為都想買份報紙 外國報難買啲

Push!!!!!

推推推推

Push!!

G20到 明白集中火力去外國
不過資金可以既話希望考慮香港蘋果

Push!

推！！
我個人認為內文唔執都唔太重要
加上明白咁急做到個廣告出黎已經好好
但認為對摺後至少要見到個大標題！

同埋如果有時間改
英文內文最好唔好齊尾啦

推 雖然其實時間咁趕 冇得完美 但意思真心有用

順便講講，香港好多死版嘅政府機構，ngo好鍾意硬性規定英文要好似中文咁前後對齊，其實好on9，一來要處理文字長度大有不同，而且會增加麻煩，更加係好核突，在此呼籲下佢哋醒少少唔好扮代表

香港加油

push!!

you shall not pass?

琴晚好似已經交左稿

老餅設計師新開acc入來支持巴打，設計往往會遇到你一言佢一句好多意見，我唔知巴打個團隊有冇廣告或者印刷人，去到呢個moment希望你地可以平常心去做，因為一急就會錯，加油！

唔明但照推

Pushhhh

開咗個新post 大家一齊推埋上蘋果頭版

唔知交左稿未, 但照push

交左稿，唔係用呢個阿好似

the shall in second/third person, like you "shall", they "shall", she/he "shall", denote permission -- meaning: "you have no permission to pass"

I/we need permission for ourselves?

No one can tell us what to or what not to do; that's why "we shall..." sounded weak and uncertain in this context.

If it's not too late, please consider some useful comments from facebook... ...

Highlights:
+ Check grammar again.
+ [Fai Hui] Just my humble opinion...
Alot of people in the west hate "bankers" and think they should be jailed. It may be better to highlight "activist" or "religious leaders" whom people are much more sympathetic towards.
+ [Fai Hui] somebody should tell the authors it's called a "hard hat" (or "safety hat") not a "helmet". Search google to see the difference. The police were wearing helmets, the protestors were wearing hard hats. The reader will visualise completely different things with these two words - with “hard hat” they visualise a construction worker, with “helmet” they visualise a (motor)cyclist or soldier.

快

推！！！

Shall 無咩問題
雖然通常我地問人會用shall we 好似較弱 未定論咁
但係shall響呢個情況下表達緊強烈嘅意願
我唔識linguistic 或者無讀大學英文
但一般睇劇啲主角嘅精神喊話都係用shall
「我們不會投降」同「我們不投降」嘅分別
講意願同講一件事 有少少情感上嘅唔同

仲有時間改到既，咪再改好d囉
截左稿就下次留意返

搵到未

我幫你聯絡下

幫手推下post pls

急推

求大家幫手推下post
［急］眾籌登報 應該要買埋蘋果日報頭版？

多謝巴打呀
可唔可以幫手講埋：
1 TITLE 唔好踩到中線
2 其實黑底白字內文都要BOLD大D，唔係會油墨一化少少已經睇唔到。
3 GRID要統一返
4 內文唔需要前後齊頭齊尾，否則字距就要慢慢KERN啦~

麻煩晒!!!!!!!!

堆

推～

Yup, 絕不能改！

齊頭齊尾 係上一輩人必做 （要樣要面子）
唔齊頭先係易睇（要實際效果）

Pushhhhhhh

據報我聽過係已經供咗稿
因為我都係識人識佢地
所以我要問問
你等等
有消息覆你

襯G20,要引起外國關於反送中事件，登蘋果，外國人鬼睇到咩

Thanks! Push push push

TG: shameonhkpolice

呢個tg有文宣組回應

推啊啊

屌 好靚 pushhhh

推咗先

整翻好

想問知唔知改返做" Dear Readers of The New York Times"未呀？呢個都幾緊要

官方有時都無The
'Do you want to be a New York Times subscriber?'

我推

推到佢見到

屌直接幫唔到你住，忙緊
不過

外國朋友提供左幾個網站，都可以落到廣告，唔知幫唔幫到手

黑底白字做長篇幅 可以話係大忌黎 Bold左更大獲
字多對眼會睇到好攰 通常啲人會直接skip左唔睇 我覺得會浪費曬寫字人同編輯團團隊嘅心機

為左要令老中青都「閱讀」呢篇野
內文唔做黑底白字得唔得？
真係會睇得好辛苦
大標題反白就搶眼
長篇內文好傷眼同攰

推一下

無設計師會用黑底白字出長文

同埋唔該搵人執下字體同typography

贊成，唔好做黑底

追post見到有人做得好好多，清晰、簡潔有力得多

推 辛苦巴打